一人一個大個之後唔驚行雷既原因

細細個做錯少少野之後行雷會驚比雷劈
當大個發現班垃圾高官咁耐都未比雷劈
知道活到死都未輪到自己就唔驚

要睇Ed Sheeran

由細到大未驚過

聽力下降

我仲係好驚

+1

689都無事 我重驚啲乜

聽慣咗啫

因為冇野恐怖得過成長

因為電話冇電

由細到大都唔驚

因為細個個陣都無驚過

我行雷出世

所以我成日同條女話再做錯天打雷劈
Hi? I’m still alive

比雷劈死都唔錯呀
我咁既廢人都可以為大家提供一次娛樂
佢肯依家先劈我都算比面架啦
開心都嚟唔切
有咩好怕

細個都唔驚

Shazam

SHAZAM!!!!!

因為有隻熊仔同我一齊fuck you thunder

因為大個咗 發現
人比行雷更加可怕

太攰

瞓緊覺嗰陣聽到打電會想到落黑雨唔使返學

已經麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
行雷仲有咩好驚

細細個訓教好驚突然劈落黎既雷聲，人大左，個膽大左就梗係唔驚

由細到大都好鍾意行雷，最好橫風橫雨嘈到拆天